<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
  <head>
    <meta charset="UTF-8" />
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0" />
    <meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="ie=edge" />
    <title>Blog Personal</title>
  </head>
  <body>
    <h1 style="font-family: 'Courier New', Courier, monospace;">
      Persona
    </h1>
    <h2 style="font-family: 'Courier New', Courier, monospace;">
      Abimael Garcia Diaz, 22, Tecnico en Programacion, San Isidro Candelaria,
      Soltero
    </h2>
    <h1 style="font-family: 'Courier New', Courier, monospace;">
      Goals & Motivation
    </h1>
    <h2 style="font-family: 'Courier New', Courier, monospace;">
      Mejorar los servicios de internet, Mi familia, Miedo al fracaso, los
      problemas personales
    </h2>

    <h1 style="font-family: 'Courier New', Courier, monospace;">
      A Day in the Life of
    </h1>
    <h2 style="font-family: 'Courier New', Courier, monospace;">
      Mi familia, Compañeros de escuela Amigos y conocidos Celular Laptop, Que
      compile el progrma, No comprender un problema
    </h2>
  </body>
</html>
